老細唔好叫我返工呀

警方表示，任何人抱有共同聚集目的，已屬公眾地方群組聚集，如多於四人參與，無論是否距離1.5米，都已違反限聚令。

咁講工都唔洗返啦!!

YES

push

返工是同一目的

搭車是同一目的